希望警方盡快緝拿蓄意傷人，挑動種族仇恨既廢中

還我地有教養有文化既香港人一個公道

屌你老母啦 戇鳩仔

分分鐘佢係投民建聯架

鬧兩句就出手打人，同野蠻人有咩分別

。